［BL]223回召集腐男腐女 光復香港 時代革命

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

請善用不推文回覆，感謝

好耐冇開post添有錯請提出

謝甘b
冇人黎新po

本來ship薰嗣
而家加多個勝出
Btw 點解會有人ship焦凍x出久

魔道祖師比人屌到癲

有冇人睇日本經典BL輕小說 炎之蜃氣樓 - 桑原水菜

諗唔起1001

睇過動畫呀... 不過唔知係咪年紀問題定係動畫做唔齊, 冇明過

點解？

你的距離 漫畫好正

lm

兩裸男東鐵線車廂「華山論劍」警方重案組接手展開調查！

重案組

Lm先

留名

新嘅一年又係放無薪假同清大假嘅時候
今日開始放到初二先返工

留名

咁爽 有冇搞錯

問題係放咁多假無嘢做嘛
旅行又無得去
出街連晚飯都無得食

本身諗住搵份part time返吓
但個人又好懶

日日係屋企hea
睇bl 都夠啦

咁突然 點解既

唔突然，本野比人屌個作者墨香銅臭抄霹靂布袋戲好耐
大陸好多文睇完先知係抄既，知道果下覺得自己食左舊屎落肚

佢個故事有關日本既歷史
我都係睇左wiki先去睇 叫冇失望

有人話抄
有人話唔係
墨香本身多黑粉
你真係睇過曬咁多套先知係唔係抄 講真

係指抄個橋段?

你留意下個標題超搞笑
距離
-6
-20

係
我睇曬小說
但我都唔知有冇刪肉
得20章有真肉 其他都冇寫

冬日的櫻花 新果集 泰成好正

2020年已經hea咗成大半年
2021年再hea真係有啲唔好意思

睇左第30話既等級天堂想癈書
100% perfect越來越好睇

等級天堂我一早廢左...仲買左兩期

100%對副cp真係好撚正
按依家個節奏好快一齊

呢套又唔覺值得買實體
第30話既黑暗走向令我覺得佢唔應該再走向光明(劇情方面), 但真心接受唔到be

鍾意嗰種未確定既不安

有間(好似)扮日本人開既餐廳鮨見比人追擊到第5個post, 好癲

【ViuTV】香港首部BL劇《大叔的愛》劇前討論區 (1) VIUTV我真係好想要幕後花絮

支持

我見有d黑粉痴線到特登開一個帳號日日去鬧佢
啲言語惡毒到
已經係心理唔正常

會唔會係商業操作

不嬲佢都多黑粉架啦
唔知點解

粉絲太囂張
得罪人多

定係佢得罪人炸？
但我唔鐘意佢唔俾人ff/寫cp

香香入左好多日漫
但我睇開韓彩同埋韓個種一頁一分鏡

日漫d分鏡我唔識睇，唔知次序，索性唔睇

絲打係咪比較年輕 冇睇開日漫？
一般黎講 右至左 上至下

我淨係知佢當年寫第一本書果時有開grp同讀者傾計
就好多紛爭 有人話佢帶頭起個黑粉底搞到人地自殺(冇死)

佢有唔俾人ff咩? 佢話佢唔鍾意乍?
我印象係佢講明佢嘅書都係只得一對 (但渣反有對幾多餘 名都唔記得)
江澄係唔係基, 但應該都唔會有人同佢一齊 (斷左人幻想?)

唔俾人寫同人 寫新cp/改cp

自殺嗰個係自導自演嚟架
其實最大問題係佢d粉絲太自大，成日講咩魔道係原耽top1,又有d on9低能仔寫魔道落一張紙仔度，跟住張紙仔落個眼球
黑粉嗰d又話佢人肉西子緒最後乜都冇泄露，反而墨香啲個人資料爆曬出嚟
個作者反而係最慘嗰個
2邊都好痴線

同人呢個我唔知
我淨係見過有人寫江澄x藍忘機
哇真係救命

江澄x藍忘機
我覺得有埋骨科cp

我想知你地係點入腐坑
我係小學6年級開始睇h漫，睇左5年幾到上年先開始睇Bl，第一本應該係抱脅，之後就完全停唔到中哂毒依家覺得睇囝囝好睇過囡對有女人嗰啲冇哂興趣

原来宜家已經唔興睇日本漫畫
絲打連普通嗰啲日漫都無睇？
鬼滅呀OP嗰啲
竟然咁都可以入到腐坑真係好勁
宜家潮流係咪韓漫+泰/台BL劇
死我覺得自己真係完全唔係呢個時代嘅人

絲打連普通嗰啲日漫都無睇？

無啊，我webtoon睇普通韓漫
webtoon既原罪！yeah！

佢d粉絲太自大
佢d粉絲=大陸妹
大量粉絲=大量大陸妹
以前追大陸星都知大陸妹有幾好戲
唔係幫作者講話, 但大陸人真係可以由0作出一堆大戲

最多係藍大X江澄
除左打過招呼, 佢地有咩關係?

同人就係咁冇關係都可以變到有關係
瓶邪、黑花咪又係咁紅

瓶邪係兩個男主角 有講野架
黑花係咩黎?

黑瞎子x解語花
唔好問我點解會有依對cp
我冇睇盜墓筆記

我盜墓筆記淨係睇過真人電影版

同韓漫右至左係調轉
睇開日漫走去睇韓漫會忽然怪怪地咁

Jojo好唔好睇
間唔中睇到dj bl都好正下

唔知佢點樣唔比人寫cp
但係佢身為創作者唔比人ff呢下真係好L On9

依點我覺得好正常啦每個人接受程度唔一樣
有作者好鼓勵同人二次創作就有人好反感
k hip pop界依家反緊real person slash就係出於依樣野（雖然個rapper係衰自己FF太多仲要屌翻人轉頭）

好睇
但第一季悶d 同畫風太兄貴 有d人接受唔到
令人難入坑

唔知呢到有冇人睇op
Sanji x zoro真係冷cp
但zoro受真係好啱我胃口

突破盲點
真係痴晒線咁

點會冇人睇
Sanji x zoro 唔算冷呀只係唔夠zoro x sanji 紅姐
利申：我愛（要隔遠少少如果唔係大家會誤會）羅受，最愛kidlaw

韓漫近排真係好hit，但係我都係鐘意睇日漫啲畫風不過我覺得日漫好鬼多對白，啲字成日好細隻，就黎睇到盲

有
佢地點會係冷cp啊
不過都有人ship luffy同zoro
我就唔係幾中意

冇睇OP都知呢對係王道

Luffy x zoro都好正
估唔到有咁多人都食zoro受，搵親糧都係zs向
肌肉受我真係

呢對我覺得邊個攻受都ok
但我偏鍾意zoro攻

傾向Zoro攻加一
不過我麻麻路飛嘅cp

我覺得好正
畫風季季都差唔多

留個靚名
近排開始睇原耽 睇咗天官同渣反
依家睇緊二哈 有冇人有睇！

我都睇緊二哈睇到104
有冇睇魔道?

冇睇魔道啊 不過遲啲應該會睇！
我睇到201 104 冇記錯應該係師尊死嗰幾章？好虐

係呀 去地獄搵師尊
我睇文好慢應該有排先睇完諗住遲啲睇天官

好心痛師尊
天官好睇！！My top 3 諗起我好似淨係睇過三本

我都係近排先睇小說
睇過幾篇校園文之後覺得古風嗰啲好睇好多

全部睇曬

我都有睇
講左好多話先有男男睇
都幾攪笑

全部睇曬
+1
慢慢食用

《你的距離》
漫畫出新章
甜到仆直

小說真係好睇啲
但都冇乜寫肉

我都唔知

我都係鍾意睇古風多啲 啲世界觀幾吸引
不過前提係要寫得好

呢度好多古風fans
我都係，喪睇連伏都睇埋

之前有絲推《暴嬌和病美人》
我推《嫁給暴君後我每天都想守寡》
呢2個cp都係一開頭誤解多，後來感情好深好深

唉，長佩

我睇果個應該係完整版
係作者冇乜寫

全部睇哂

遲啲睇下先 正 有巴絲推介 唔使驚睇晒出名嗰啲會書荒

大叔受腹黑年下攻
很可以
不要給封面騙了

雖然係he
但我覺得有少少傷感

年下狼狗攻溫順受
攻夠直接又會撩
仲要係香港韓國混血
有少少會翻譯做廣東話, 好親切
多肉

好似好正

有朋友今日推介過
今晚睇

美軍服儀重大改革！陸軍將允許女兵擦口紅、塗指甲油

允許埋做共匪啦不如

有漫畫煲

啪啪啪左N話既big apple終於有劇情進展
到底係咪攻故意放走受？

救命 野畫集仲未有進展
仲要停更

我發覺我每次都係見到鍾巴講先知出左新一回

我都岩岩睇左
有排都一齊唔到

之前有肉嗰陣我仲係咁話想睇劇情唔要肉，依家我連睇佢地同框嘅機會都冇

未到姐

既vip有咩用

完全唔知
不過我都照簽到左兩個禮拜

我只想佢地快撚d變sweet

個攻實有d背景嘅
不過呢排d漫係唔係都扑
一扑又幾集

冇彈出黎嘅廣告

可能因為原作係小說，畫嗰個唔識拿捏節奏
最慘既係攻同受除左仆野差唔多零交流咁
反而四星期戀人呢方面掌握得好好
有肉食又有感情交流，唔會睇到覺得悶

係?
見公告無講
其實點做VIP

不能行走的腿 同 Love shuffle
好耐無更新？

連續簽到30日

Vip係咪冇廣告炸？ 不過我都冇ac

佢話仲有少少福利但係唔知係咩我成日都唔記得簽所以我喪性唔簽

諗咗一下
蝗語對我嘅意義在於我get到對方嘅意思 但扮聽唔到
下一次用返正常語言
情形似去法國餐廳 你用英文柯打 佢用法文覆單咁

啤牌我未聽過香港人會咁叫
認真？叫做樸克？
My gen *80 一定係叫啤牌

頂
我指 有聽過香港人會叫順子啊

台語同台灣國語係2樣野
唔好撈亂
啤牌我上面解左
唔係你諗果個意思
的確香港真係好似一個兜 乜9都放得落去
其實當你細心諗下 有幾多「香港」文化 係真係始源香港 而唔係廣東
講真 我諗唔係好到幾多
當然 潮語多數係

大家睇左畫家修正版未？
成件事通順十倍

香港文化都就快消失得一乾二淨
文化上大陸攻勢 香港弱勢 明星都上晒支那乞食
個個喺香港嘅支那仔都聽抖音歌
咁都可以扮作睇唔到
我已經唔知講咩好
香港兩代人以內就會亡國絕種
仲有心情閒庭信步話文化上溯四方八面
的確係無與生俱來獨有嘅文化
但自己既然產生咗文化 都要靠人承傳保存
自己消解晒 用mandarin溝淡晒自己係乜嘢奇葩玩法？
真係當香港係風光嘅90年代
定係心目中覺得香港無關緊要可以任意取代？

咁你講下 香港00後 甚至可能90後 都用緊抖音 嘅時候 你可以點？
我冇話當睇唔到
我原意只係話要分番開每個用詞睇
而唔係乜都話係蝗語
我亦冇講過話用mandarin溝淡香港話就冇問題
我自己都會糾正我啲朋友
奇葩我就唔知係大陸定台灣啦
反正我就唔用嘅
香港文化不嬲都唔知點解轉換得好快
即使講緊幾十年前啲傳統野
更何況而家？
2019開始 香港人都注意多左支那化 呢個問題
我相信某啲地方/人都有改善
但媒體都媒體都仲好多用緊果啲字
而你根本就改變唔到

你問咗幾次可以點
回教國家racist啲講句 邊個講支那話 就殺佢全家 我同你無咁嘅美德 德性上只係坐以待斃嘅豬狗 咁只能辯經
而我哋個大形勢係弱勢
上面仲要大開城門引外來仲要係煲冬瓜入嚟 解說三條一對唔係煲冬瓜係台灣國語
咁唔係倒米 咁係乜嘢？

係咪香港人換做台灣人城市會比較開心？
真係唔知咁解構法最終邊個得米？

做到殺全家先好講啦
前題係你地有個list
等等 我唔係話三條一對唔係蝗語係台灣國語
我係話佢地share the same wordings

真係要做嘅唔使list
人哋啊你侮辱我哋穆罕默德先知
報館都炸咗你 頭都割咗你
以後就無人侮辱佢先知
有都一收警告信 即刻公開道歉
list係omniscience嘅藉口

我講排斥嘅社會功能上
你就話share the same wordings
Is there really a point of that?

票投拜登 紐約港青痛批香港特朗普支持者

Roxanne認為，美國人分不清香港人、中國人、台灣人或其他亞洲人種，「他一看見你，就只會覺得你是大陸人。」
呢個先至係世界
有正常嘅免疫排斥反應、common sense七成準確已經夠用

同時，她不滿特朗普作為總統，口邊經常說「China Virus」、「武漢肺炎」。

呢個係孔乙己們同語言學家揸住放大鏡、戰鬥力0嘅大愛包容世界
乜一餐都要搵個學術定義
"precision"
「唔夠準確」
甄別代價無人負擔得起 肺炎源頭搵到未？
然後無人採取行動 中門大開
同肉豬無分別

要重睇成篇? 我以為淨係多左第一張圖

對家x我的cp
甜死

兩套都完咗一季 作者休息緊未繼續
不能行走完嗰陣話第二季大概三個月之後
Love shuffle 只係話盡快

唔係
啲翻譯唔同左

唔明你想講乜
理科人表示 定義準確係好重要

小說都幾甜

以為最多放一至二個月
無諗到三個月咁開心

其實好多韓漫都咁耐

又開始覺得好煩惱

個節目好似英皇有份，佢會參加其實唔出奇。

細個搵文睇個時見到hp嘅dh文覺得好神奇㩒左入去睇 之後就無再出番黎

依家無漢化更新 新個啲要睇英文版

點解而家成日都冇中文翻譯

其實呢個問題都好耐 但近年我諗最大原因係因為鼠繪比人拉左 嚇到好多漢化組唔敢翻

其實應該係長期俾人打壓

櫻花又死左？

呢套一直有出台版
有一排塊面愈畫愈長 成日冇畫個鼻, 呢兩年正常返少少

係

高中課程大減 咁大件事無人講

愈改愈衰
係人都知新通識係國民教育啦
楊潤雄死仆街

羅若off都變埋受訪者

各位絲打有冇小說介紹
我見好多人都係睇漫畫多

果個詩勁黎

絲打想睇咩類型？

推下先

《你的距離》

現代
睇完三十歲處男之後就癲左，以前睇過一本叫上癮都係睇到我どきどき

日常小品？
有冇咩元素想睇？

櫻花係咪成日502未見過呢個情況

有冇睇過我只喜歡你的人設
唔知你地有冇講過

上2星期先試完黎
停左一星期

我仲係初入坑，所有元素都可以試下

Bookmark 左先

《可愛過敏原》
弟弟係細個收養返黎，哥哥真係超鍾意佢但又唔敢太明顯忍到就快癲，弟弟後期竟然係以為自己一廂情願！但其實係感情好深既雙暗戀黎

佢推d書認真唔錯，你可以先聽d簡介再決定睇唔睇

嗚啊，係真愛！做佢細佬就係因為佢地天生一對！

即刻save低！今晚翻去J爆

追聲與循途認真好感人 soulmate setting好正 覺得用音樂做bg將成個故事昇華咗

感動，竟然有《追聲》既同好係到
佢地真係soulmate黎，兩個講野都好溫情好有愛
個攻都好專情，佢兩個都好勁好有才華
有段受苦搵攻返黎，我都跟住喊

唔知viu有無興趣買 追聲 個版權拍呢
Mirror既Edan彈琴好勁，俾佢做穆康好夾

苦揾嗰part我都有喊 仲有結尾都好感人 作者將每個感情位寫得好細膩 好有feel
之前買咗書 贈品張明信片寫住We were not born this way. We made it.成本書入面最中意呢句

多謝分享呀絲打已經睇到停唔到最鐘意依種高冷攻x奶狗受

小說嘅話我反而係睇同人多 同人嘅世界真係好撚廣闊

一名警員警察總部飯堂嘔吐昏迷猝死！

希望其他隊員盡快跟上

GIVEN 劇場版網上已經有得睇啦

妹睇左未

竟然

邊到

啱啱睇完

好感動

想等到戲院開入場睇
有排

有學生喺YYlam試卷支持國安法

有無咁撚無聊
700蚊考mock玩野

入戲院睇 等包場

永續

睇bl漫畫諗起印仔

攻：你住邊
受： 觀塘
攻：觀塘邊度
受：駿業街
攻：大廈名

冇左半日

咩印仔？

竟然係印仔
你好重口味

飲食台巴打 慘過返印度

似丫嘛

危險便利店
一步到胃

個大叔攻床/車上面講d野調情功力一流
同平時講野好大反差
先性後愛既刺激
邊個未睇危險便利店既快d去睇

新手劉明。
睇得唔多，但最鐘意韓漫 BJ Alex!

Halo
見你開po 好似係新入坑

你好你好
我都有睇 BJ Alex!

咁我又覺得應該張同人同原創既角色分開黎睇
每個人都有自己既喜好(萌點?), 同埋對角色唔同既理解。所以同人加左自己既創意, 已經可以當做一個全新既角色黎睇。
即係好似夏威夷pizza咁, 意大利人唔覺得呢樣野係薄餅, 但佢的確令更多人認識真正既pizza, 做到一個推廣既作用
同埋我覺得創作既野, 有時候會係唔同既碰撞產生出意想不到既化學作用。
我既觀點係由支持創作既原則出發. 不過如果好鍾意一個角色, 就可能會覺得作者以外既改動都係一種沾污, which i kinda understand

香香又停更

仲諗住戲院重開去睇given
dklm安心出行

根本冇得避....

唔係話帶3310出街咩

實唔實際? 後生實有Smartphone
佢地專搞黃店又可以搜身搜袋即時要你開電話都得

係公廁機到用

我本身都諗住去睇㗎 仲有二刷鬼滅 但安心出行真係不了

Given

其實好多香港毒撚都唔係豬
可以自發杯到Yome Cafe摺埋
唔玩原.神
杯葛出原.神figure嘅Good Smile
連睇日本動畫入面有中國人角色都見倒有人恥笑佢

新年快樂呀大家

身體健康

happy new year

牛年快樂，身體健康，新一年BL滿載

[人血饅頭] 黃店〈初見〉盆菜疑似遲到+貨不對辦 〈2〉

我冇買, 唔知佢點人血法
但初見只可以話係一個page? 一個團體? 又唔係鋪頭
買盆菜招呼親戚 真係好冒險...

各位
新～年～快～樂！
希望新一年大家搵到更好味嘅糧

支持本地BL廣播劇
攻受把聲都好好聽
啲畫又畫得靚
第一集就啪啪啪

本身想去戲院睇given同海邊的異邦人
依家要裝黑心出行
不了

出乎意料之外都算接受到，以前都聽過廣東話嘅bl drama,但係唔知點解好尷呢一套意外地接受到
感想：（擦邊劇透）

平時聽日文或者普通話都已經百毒不侵
但廣東話嘅話唔知點解會覺得好羞恥
會覺得勁露骨

我會話一分羞恥九分尷，情況同係街上面對情侶突然間kiss一樣，只係想快啲走
如果係普通話嘅話我就一般般，不過唔知點解國語我又唔抗拒

未聽
但呢啲唔怕侵犯版權?

Btw順便吐嘈下劇情

新年快樂

黃 店 盆 菜 大 比 拼

Share
呪術廻戦
五条 悟

點解推呢d post

有無人睇中國劇集
有時係yt睇下精華, 覺得好多劇情都尷尬到不行

有冇link 想睇下有幾尷

你去yt搵枕上書
唔知係演員既戲尷尬定情節尷尬
終於明咩叫流量藝人

又係三生三世呢套抄襲野
啲人蛇精咁 點click

係迪麗熱巴嗰套
係小說抄定劇集抄?
中國劇無咩唔蛇精樣
不過無論劇情定演技真係尷尬到睇唔落

小說抄 , 劇集改自原作, 即係都係抄
我覺得佢地真人唔係蛇精樣, 係P圖P到蛇精....

李連杰、梁家輝、范冰冰果套封神傳奇都好難頂
成個場景同人都係金色

佢買小說改篇好正常
因為唔使再花錢諗劇本又有原著既書迷追劇
以商業衡量條數係咁計
你講既封神傳奇完全剩係睇CG
咩都質哂入去
極少有買弄CG既戲有好劇本

小說係抄BL小說<桃花債> 好似仲有抄其他

WTF

呢個場諗起以前AKB個MV 君はメロディー見過咁

後面啲dancer蒙住眼好正

我女朋友話要情人節拎假鳩屌我屎眼

我冇睇過中國劇集，但我以前好迷嘅台劇後尾有被各國翻拍
所以會睇下d剪輯同人嘅評論
感覺中國版（不論真係俾咗版權費嘅真改篇作定老翻）都有一個問題
就係唔知自己嘅定位，變成去其精華，取其糟粕
成日見到唔尊重原作亂改劇情（雖然其他國家嘅翻拍一樣會改劇情，但人地係會改埋其他設定去match 翻哂所有野）
搞到劇情變到完成唔合理
又或者為咗增加討論度去搵唔適合嘅演員同幕後
搞到setting錯哂唔符合原設定或者係只有cp 感但演技唔好

冇睇開大陸翻拍戲

無法行走終於回歸

因為中國好似咩都以上熱搜為終極目標
所以劇集要抄cp
綜藝抄八掛
攪到 focus錯哂
仲有唔知佢地係咪fans 戴左濾鏡定買評論
D戲屎到一pat都可以讚
心諗係咪睇緊同一套野

平心而論，中國嘅娛樂圈比起日韓港台泰依d鄰國都算係啱啱起步
未必能夠即時培養出優秀嘅幕前幕後
但個問題就係佢地冇係依方面上心
如果上心，原創劇本就會慢慢咁取代哂抄襲嘅/比錢買嘅劇本，起用有演技又match到角色嘅演員去取代哂果d所謂嘅流量明星同連台詞都背唔好、淨係識講一二三四要配音員配到死去活來嘅所謂演員

不過都有好多持平嘅中國網民係咁屌嘅，唔可以因為班盲fans盲捧就一竹篙打一條船

我估
既然有政治審查嘅成因
比如每年出版有名額、畀政府彈鐘為趕得切而臨時鳩改等等諸多原因
亦有個風氣唔尊重創作嘅原因在內
聽聞支那合作係好麻煩 無論係工程定軟件都係甲方(揼本嗰個)大曬 以致係往往好唔合理咁鳩改定稿 (我哋當然知唔啱 用人不疑疑人不用 咁改法一係炒一係辭職 但大陸唔係咁 完全睇老闆心情)
為收視商業原因而讓步係更加係超超超正常會有嘅事 佢哋更唔會理

想睇海邊的異邦人劇場版, 但係咪要掃安心出行

仲有之後given劇場版 點算

唔係可以填紙仔咩?

以前中國好似冇明星
啲歌都全部唱台灣啲歌

新人留名！最近沉迷咒術入面嘅同人cp （五悠/虎伏/宿伏/宿虎）

好似係可以手填

你好
我地吸度都有巴絲有睇咒術

你好呀～咒術係咪真係咁好睇？我見好多人講

係呀！！又刺激又好睇！我本身追動畫先嘅 以為12集就完（點知睇完動畫之後去9沖漫畫先發現漫畫長好多 依家update到138話我每個星期都等佢出）
追追下就覺得：喂點解佢哋啲互動咁曖昧㗎跟住直接上Twitter睇同人（好好食呀！）

我連我英都未得閒睇
Jump系嘅作品係真腐作黎
十套有八套d bl同人都多到爆

慢慢嚟啦 等嘅過程真係好痛苦
我日日開Twitter睇都笑得好開心 笑到成個變態咁

追1000話嘅one piece我都係咁追啦
習慣就好

我真係未試過咁樣追法之前追個啲全部都係連載完 一口氣就沖完

given出咗新一話

呢個真 好多cp嘅同人都好J到爆

追個時真係等得特別辛苦
但係一出會比平時出晒再睇興奮

睇左異邦人

買左飛聽日睇

唔知點解咒術呢套嘢比我感覺係將naruto嘅角色改一改再翻兜
利申先我兩套都無睇
但咒術啲同人畫得幾靚搞到我都幾想入坑

我覺得係年代問題
睇邊套少年漫畫都覺得好似睇過咁
咒術, 鬼滅係呢個年代比少年睇嘅漫畫

小朋友先睇鬼滅，大人緊係睇天竺鼠車車
好啦，認真會
我前幾年諗住好認真睇幽白，都會覺得依類傳統熱血浸畫黎畫去都係咁
雖然富樫係真係畫得好，但自己已經唔再後生，想睇嘅漫畫類型已經唔再淨係得熱血
真係會睇得冇咁過癮

咒術, 鬼滅我都有想去接觸
不過未有時間
鬼滅應該可以開倒, 始終佢原作完左

好睇過鬼滅啦

做咩你要劇透

鬼滅我睇左動畫
漫畫睇左少少追唔到落去

sor下次加四重
咁你宜家睇咪得

你好啊我都有睇咒術
仲要睇到係咁買同人本

英譯出左？
我等中譯

新新漫畫有中譯

哇！！你ship邊幾pair呀！！

咁快

想快啲睇不過破廉恥出我會再睇

G持香港人翻譯組

想問下戲院真係放張form係到叫你填定點

我都想知
嚟緊想入場睇夏目
但唔想load個仆街app

我睇其他post 係職員派紙仔填

我今晚先去戲院, 睇下到時點

你講嗰幾對都有

夏目confirm 咗會係香港上？

正嘢

會呀
暫定4/3上

個app今日可以用唔代表聽日可以用
港共今日唔做壞事唔通等於聽日唔做壞事？
港共終歸睇穿係會搞鳩你香港人
唔通要等最後一秒先離場咩？

我都唔算ad hom la

我講嘅離場係李嘉誠話唔好賺盡最後一個銅板
唔通等最後一秒先嚟後悔？
咁快手快快交晒啲嘢畀阿爺
咁快放棄 會唔會有d太早？
稅無得唔交
app有得唔裝喇掛？
公權力擴張止步 無人自覺擋住 大家都會冚家玩完
戒心係好應該要有
尤其是你已經知對方不懷好意
你做順民 下一步壓迫就會更快到來

抵抗有咩用就係大家都生活緊
呢種生活係以幾十年計 唔係一眼望到尾
唔想咁快由港豬淪落到支那落嘅境遇
無晒自由
生得計劃 死得隨機
呢分鐘逐家逐户上子宮環
下一秒立例街度冇得賣避孕套
我信抵制下個app at least可以減緩到呢種擴張
根本唔係針對你

政府根本監你用
唔係咁樣禁住搶你個人資料都中計呀嘛
喺支那 每個app size都好鬼大
附加咩無人知 九成九係入公安國安局 一要搵就實捉到你
香港好 你話唔洩漏 現階段個機制唔會
三年後呢？根本無人知
但根本就係向住搞鳩你香港人 編户齊民發展緊
只係時間局勢問題
咁消極對待政府權力擴張有咩唔啱？
即使你話咁無即刻危害安全？

我咪講用啲假app囉

安心出行出左咁耐我掂都冇掂過

掂下啦 全宇宙都可以裝架, 唔係點支持Carrie媽?

好似幾正

仲以為你係侵侵

咩黎？

SK8 the Infinity
一月新番黎, 好似好腐
仲有另一CP 性感眼鏡男咁

我冇見過呢套

我都係無意中見倒圖乍 未睇
巴哈有
佢有子安同綠川光

綠川光個角色好索咁

你喺瑞典要掂咩

唔洗 所以咪冇掂
唔係瑞典係西雅圖

有冇得出街

凍到唔想出 耐寒肉丸出
係買餸先出去, 因為要幫手拎

無啦啦睇返3年前嘅bl post
覺得自己真係好on9

嘩
好似好正

都唔知浪費時間係d無聊閪女人身上做乜鳩

COS圈?

原來你講呢單
我心諗三年前嘅閱巴都係講緊綁

洲洲果時好似未黎？

唔知呀 我唔係一入連登就入BL PO

你知我講邊個咩

唔知邊個 因為我唔care cos圈
但你果時成日講 所以知咩事

有道理

洲洲
啱啱通宵睇咗本 幾甜
竹馬 炸毛可愛受包養腹黑攻

大河內做編劇不過呢套真係好正

有H?

拉登

你有睇?
啲人話驚伏(對腐女黎講)
已經突然出現左個早見CV嘅女角

有兩句咁

大河內 有啲驚

喺捐贈嘅舊電腦發現大量基佬圖

少不更事係咁
但依家已經睇化哂

原來呢個post係娛樂台唔係動物台
有無人已經睇左海邊的異邦人

因為最初嘅post喺係娛樂台
傳統黎就冇改到了
未睇呀
Btw巴打你個名

咁我等多啲人睇左再返黎搵人討論

今日睇咗,都幾唔錯係短咗啲
同場好多女睇到係咁歡呼

已經睇咗

睇親呢類片都好多呢種黃色歡呼聲
個人睇劇鍾意靜音

真係好短 好唔夠喉
但係好甜睇完好開心

內容直接入重點冇冷場同拖時間嘅劇情
冇睇過原作但覺得好窩心

我無睇漫畫，想問海邊的異邦人之後係咪就直落到春風的異邦人？中間有無其他劇情係劇場版無做到？

係啊 我覺得電影版嘅節奏快咗少少 但係都OK

補返漫畫先
希望續集都有動畫化

我諗應該會出埋續作電影版嘅
btw新映真係好正,全靠佢先有咁多BL電影上到畫

大家有無睇過BL台劇？（唔知之前有冇腐友介紹過）

HMVOD 套越界（男排前mvp受惡犬變忠犬學弟攻））、是非（教授攻，人妻feel大學生受）好正！
真嘴，中上高大靚仔，感情交流好足，劇情都算現實

仲有第三季，如果佢地買埋就好啦！

支持HMVOD 正版

新映仲要係黃，真係不得了
blue lynx都好正
希望佢地繼續做多啲BL動畫

睇過
但History系列都唔係好中我萌點
新果套我有望過啲圖, 簡介好似幾好, 但個人樣好似唔係好得

呢套我初初睇都覺得唔夠靚仔
但係唔知點解越睇就會越覺得正
見到剩返嘅集數同進度條覺得心慌慌
而家仲會煲埋佢哋啲花絮同埋宣傳期遊戲節目
佢地都幾用心營業，入戲到疑幻疑真

越界係幾唔錯但8集有啲短,佢之前話拍電影版好似冇咗回事
依家好似就嚟出到第四季但未睇

出左? 新果套好似係講明星

呢套唔出電影版同無開車真係我一生嘅遺憾
HIStory 第三季就兩套都20集同有車

好似未出4，出左3

好似話幕後傾唔啱 所以唔會再拍

3即係邊套?

我本身冇睇原作依家開返漫畫嚟睇

3係 那一天 （偽學渣攻埃塞俄比亞身形學霸受，副cp忠犬攻年上白富美熟男受，千祈唔好睇最後兩集）/ 圈套（台灣熱血警察受愛上黑幫高富帥攻主動追，受係花絮吐嘈攻身邊有太多狐狸精）

太可惜，其實咁多套裏面呢套個故仔係最紮實，最可以發展

那一天 啊記得, 真係好唔靚仔...我平時睇漫畫都鍾意睇唔靚嘅受,諗住完左睇, 點知Ending比人屌到開花就冇睇
圈套我爭兩集冇睇, 最後都係冇睇, 對CP拆埋, 個攻去左奶人仔

佢地香港遊睇5月天果時仲係好有愛，真係好可惜
其實明星可能好多時都要跟佢哋經理人公司嘅安排
奶人仔都真係無計
個受係環保小先鋒（真人）十分值得欣賞

單單睇套劇我覺得呢一套圈套係值得睇晒嘅

圈套副CP又諗起個攻嘅打J片流出

埃塞俄比亞身型
笑撚到我 形容得好好
又瘦又駝背

難得真係靚仔

有無關鍵字/拎

侵

登

係咪del左po

侵侵??

圈套個setting睇落好似好吸引

Google search好似已經搵唔到
要去啲gay forum先search到

那一天個受真係好唔靚仔,雖然佢符合哂人設
但唔知點解history咁多對cp呢pair出奇地紅

侵侵乖

邊個gay forum

聽聞啲人話呢對戲假情真
所以特別有愛

瞓覺 88人類

88

即係做倒frd?

好似唔只fd或者人地演技好

套劇完咗好耐都成日見到佢兩個合作
心諗完咗咁耐唔洗宣傳咁耐呀嘛

過曬宣傳期仲咁有愛

搭下嗲先話哂那一天cp都見過哂家長 個攻專登同個受阿媽慶祝生日 仲有好多好多 到宜家都仲有糖食下 我諗係真掛

諗起都超興奮，明明套劇結尾兩集炎上

留名
因為海邊的異邦人出劇場版，所以啱啱睇咗漫畫，睇埋春風的異邦人，真係好正
實央可愛到爆有冇人有睇

我睇左話 冇太大興趣
有機會可以再戰

今集無法行走
童顏

我之前笑9過人睇ABO生仔，後尾勁打臉
係咁課ABO小說漫畫

我睇某些日漫解說abo係咩
有d會講埋咩位

日漫有時會多字
用手機睇有時會辛苦

番外故事性真係唔強
本身可以好有故事性, 偍忽然又完左咩
唔明點解要畫3, 4話出黎

好多都會 一開頭
因為設定套套唔同

粉b

0仔睇左無法行走未

點會完左

覺得宜家既韓漫係故事性上比日漫更好
好多日漫故事太老套, 估到哂下一步
但畫風細膩都係日漫較好

韓漫估唔到果啲係亂9咁黎喎

咁差既作品一定有既
不過韓漫有好多都係由小說改篇
可能係咁故事性強d

韓漫都有好多垃圾

條片短得黎幾好睇
講有咩係日式漢語反攻中國

非禮禾輋細路女個色魔拉咗，成30歲人孭個咁背囊...

留言嘅人 智商零蛋

咁好多宅女都係孭呢啲 都唔後生, 只係佢係男仲要色魔
你覺得留言有咩問題?

但係中國用語輸入就好撚黑人憎, 因為個黨黑人憎

舉個手！呢套好高清薄格（喂

另外我覺得係好多時候9用
例如宜家讚人伶牙利齒口才好反應快會話係情商高
我完全係r爆頭

佢地好忙咩?成日縮字
不過啲公司太濫用日本漢字我都唔鍾意 有呃人feel

睇緊insecret見到攻求而不得個款真係好爽
希望受可以堅持多幾話虐下個攻

安心出行︱掃碼至今無收過風險通知 名潮食館食客：唔知嘟嚟做咩，以後都唔會用

忍唔住笑咗
究竟呢個政府有無嘢做出嚟係唔比人恥笑㗎

佢有乜所謂, 都唔要面

我反而覺得佢本身無諗住畫長篇
所以係咁易收個就算

同埋唔明鬧咩
上世既悲劇成就今世既完美
作者將個故仔表現得好好

有無人睇緊暴君的宰相
好想佢快d出
想知上一世受點解會唔記得同攻細個時有過相遇

早排睇完套戲跟住追返浸畫嚟睇,真係好正
春風的異邦人每回都以為睇緊結局,點知原來仲連載緊希望會出埋電影

Agger

想睇
但應該會等出多啲先

今晚又睇Given

「翠」字暗諷「習死兩次」？ 中國大陸微博再掀「文字獄」

講左好多次
偶像夢幻祭母公司係中資
只係創作上佢好似冇管咁多, 佢個故事出現"共產主義" 呢個字眼, 去到中國server都係比人改左
但係原本個故事一黎已經講佢地要搞"革命" 改變學校果種階級偶像嘅風氣
我都唔知點解中資會出倒呢個故事

有
初頭有少少懷疑個皇帝其實係咪都有上一世嘅記憶但扮唔知
上一世受唔聽叔叔話成日走出街㗎嘛
我估因為咁所以個受miss咗同攻相遇？

我覺得受同攻上一世小時候係有相遇
因為攻做皇帝時應該知道受係要出賣佢都留佢係身邊
我都覺得攻係記得上一世既事
不過唔想令受覺得自己保護唔到佢所以扮唔知?

Passion都好好睇
應該有小說想搵黎睇

睇咗given
好似真係聽緊演唱會咁勁好聽

佢劇場版d歌係Spotify 上個陣已經係咁loop

Loop到熟曬
唔知係咪咁 所以睇果時冇咁震撼

其實都係

所以有少少達唔到期望嘅感覺
冬のはなし出果時真係好震撼
不過如果係日本一上即睇我相信都會咁震撼
有機會會再勁啲

武肺之前都想去日本睇劇場版

我都係，不過喺戲院睇啲音響好好所以真係比到我live嘅感覺
鍾意主題曲多過夜が明ける

我我想係戲院睇
夜好聽好多我覺得

有
好好睇啊 病嬌正太

可能因為我鐘意雨月
主題曲有小提琴，啲歌詞又似秋彥同雨月講嘅嘢

歌詞我有同啲台灣人討論
我覺得隻歌有同雨月講 都有同春樹講
我對雨月無感

上一世皇帝同受講過話同佢一齊出走去其他地方
呢度應該係伏筆佢哋之前可能係見過？

皇帝上一世其實對權力無任何戀棧
因為想受捲入宮廷鬥爭之中所以揚出遠走高飛
覺得同受細個應該無關

Passion 韓漫 連戴 小說改篇
見無人講呢套所以推多次
無論畫風, 故事, 角色我都會比8/10
講受有不幸既體質同埋一個非常出色既哥哥
所以受潛意識會覺得自己非常平庸
但實際上佢係善於觀察, 同埋生命力好強既人
受應叔叔既要求加入個類似僱傭兵既(合法)機構
係嗰到同攻相遇
而攻係近似psychopath既角色, 因為殺傷力驚人
所以比人(包括受)當係怪物, 但係因為各種因由攻又扁扁對受好有興趣

睇完三國再睇given

佢似係仲有嘢想講
但比受打斷咗
唔知點解硬係覺得佢哋細個相遇過然後話大個咗一齊去其他方咁(狗血老土劇情)

出到幾多？

等左成個月，唔洗5分鐘睇完
少爺係靚仔左，不過性格冇變，仲係好狠

係到有人提過 不為人知的浪漫
可以唔使睇
劇情跳脫又推薦慢, 講左幾十話都唔知想講咩

係咪姐係不浪漫的你？
Abo 但o係高等果套？
果套好睇

唔係不浪漫的你

我講既係呢套
真係唔使浪費時間

封面已經唔太吸引

係夢裏扑左N話然後劇情0進展

呢個題材幾特別
巫師傲嬌受忠犬攻

諗起on or off

要vip先得

差過on and off好多

Click 夠30日廣告變vip

之前以為發夢扑野同靈異有關
先令我追落去
但係原來完全唔關事

奇怪的夢境

冬日的櫻花完左啦

勾起a都完左

呢套後期冇咁好睇

勾起a?講緊邊套??

語義錯誤
呢套幾攪笑
幼稚攻+死板受
歡喜冤家

呢套一開始都覺得幾好睇
但係中後期就覺得受好似剩係識得任性咁
就無追落去

攻受角色好鮮明
應該好易拍得好

出多啲先一戰

同埋有時劇情好跳躍
好似斷左咁
睇關先繼續睇

冰上舞者又係唔知做緊咩

仲要攻受都咁有錢但係唔請保母

可能想推新人

無劇情需要無講明都正常
不過韓國通常係請鐘點阿姨

科興派彩無論連登定fb都興奮過金多寶咁
好L癲

送俾我都唔要

【疫苗】屋企啲藍絲已經轉緊口風，笑撚死我

櫻花漢漫好難用
有更新要拉到勁低先睇到

中國法院裁定: 「同性戀」可列作精神病

Cls
n年前對心理學家都一早剔除左唔係病

痴撚線

點解咁短
淥杯面都係剛好

因為宜家結婚率偏低
共匪想盡辨法圈養班韭菜
之前已經將離婚加難
又話要幫宅男女配婚

賭上春鸴
作者 那梧なゆた
好睇
強攻強受
中短篇
連載中

命運伴侣竟是你
作者春田
ABO鬥氣冤家
中短篇連載中
好鍾意春田老師既作品

《真·三國無雙》霸氣登陸旺角 姜皓文扮張角超型!

好想睇

認真? 呢d大堆頭好明顯拍比中國人睇
有卡司cg但爛劇本, 仲要個導演麻麻地

我打左咁多年真三都唔會想入戲院睇

薔薇系可加入對話嗎

就連Hollywood大堆頭都會死係劇本手上
基本上我宜家搵戲睇剩係會留意邊個做導演同編劇
唔會因為明星而入場

十分歡迎
覺得薔薇一向偏重口
有無介紹

你指G向, 熊系果種?可以啊~

香港呢邊有安心出X, 連去都冇意欲 (我知可以填表, 但都冇心情, 反正啲戲院唔係藍就中資)
其實我都好少睇啲好睇嘅戲, 多數睇B級片 一度屌一度睇

田龜源五郎？或者水樹凱，black monkey，一十之類
我自己唔係太鍾意睇美型BL，只接受到肌肉bottom，所以食得好偏

留意返
不推文

等左幾年, 終於出第3集

一十係我最愛
佢好親切, 可以同佢傾計

畫風不錯, 劇情好看嗎

套野講咩？

不推文 不推文 不推文 不推文 不推文 不推文

查案類咁(?)
受係法官定大波驊個位
攻就年下花花公子護衛, 仲未追倒個受

仲有一對係僕人X主人
強攻強受, 本身係玩女人, 後尾搞埋一齊, 日搞夜搞

不推文 不推文 不推文 不推文 不推文 不推文

我知唔關事
順粹係我自己問題
但因為真係好唔鍾意公仔麵頭所以一直都無睇過呢套
明明我都覺得佢其他嘢都畫得幾靚
但一見到公仔麵髮型嘅角色真係會本能地退卻

我打左咁多年真三好想去睇
睇佢點膠
當笑片膠
唔會賣飛入戲院睇囉

我唔會想再比錢睇大陸戲
八卦下就可以

都話唔會賣飛
上網睇免費唔好？

咩呀～我一開始就係話唔會入戲院睇

我以為你話唔會睇

佢一開始話要拍果陣真心想睇
見倒啲演員就.......唔.....

我完全唔知有呢套野
但係咪好早已經講左邊個拍？
同埋呢套野係咪算中港合拍啲垃圾黎？

2017左右
係蕭定一拍嘅 中港合拍啦
限B幾時開始玩真三? 我係四代猛將傳先開始

我以前都好鍾意玩無雙
開頭最鍾意用凌統
貪佢夠快打人好爽
而且嗰陣覺得佢最靚仔
諗返起嗰陣時已經覺得佢同甘寧係一對(嗰陣時好似都唔係入咗腐坑好耐)
之後佢再出大蛇 雖然無玩過戰國但都覺得好正
係青春啊

完全一樣
果時周圍朋友都話凌統好似跡部, 同甘寧真係一對好正 個OP一齊跳落崖
戰國我鍾意左近X三成, 但後來唔少人轉推清正X三成

覺得成個吳國啲人係最正
但明明人哋係sell趙雲陸遜呢啲正宗美男

戰國我因為唔熟歷史又玩得少(僅限大蛇有份嗰啲)所以都唔係好認得邊個打邊個
淨係記得石田三成係靚仔(勁膚淺呀)

吳國感覺最後生, 都幾鍾意用女角, 個個都好用
後來6代晉又更多搞笑情節 6代有if真係好正...唔洗咁嚴肅
8代應該直送堆填區

三成傲嬌黎 event官方狂推左三

我都唔熟歷史呀...啲關係睇到立立亂, 冚街都親戚黎

我第三代開始玩
玩到5ps2
Psp好似有玩到7 or 6
8就冇玩 有機冇錢冇時間
加上聽講好垃圾

我鐘意用女角
孫尚白 大小喬 甄姬
凌甘係第5代先開始好gay
仲有咩cp? 司馬諸葛？
戰國都好玩

靠無雙學三國 戰國 歷史

羨慕大家可以打無雙
我睇人打一局都會頭暈
戰國無雙出5啦
D人設幾正
最好笑係信長今次真係換成課信長配
但都唔關我事

我甘凌

點配都得啦
孫策x周瑜
周平x孫權
姜維x諸葛亮
夏侯惇x曹操
鍾會x鄧艾
司馬師x司馬昭

戰無出5？！冇留意添
之前真田傳都好玩 劇情贏真三好多條街
唔明真三8點解出到咁⋯

日本果邊比較著重戰國多過三國都正常嘅
我冇玩過無雙系列（因為上面提到嘅原因）唔知真三八差成點，但orochi聽聞唔差，算唔算叫救翻真三...？
我知戰5會出都係因為咁啱碌到咋
真田傳朋友唔鐘意，大概因為佢本身麻麻真田
佢一直all in三成大人，不論basara 定戰無
細個睇表哥表姐打戰無果時仲好天真以為戰國=春秋戰國時代嘅戰國

我都冇
戰國玩到2+大蛇1 2就冇再玩
唔知點解有啲人打機會頭暈
我就冇呢個問題
真三8癲線先無咁姐
愈出愈冇野出 咪整奇怪垃圾劇情囉
我覺得真三3係最好玩

不過我覺得打機好少理cp

望左一望 新果個戰無真係全新出發得好緊要
頂，光秀係要黑長直架
我all in左近三成

Basara 笑到癲
真係唔知戰國hit啲wo
因為佢出得好少好慢
所以覺得真三紅啲
不過真三外國都好多人玩
三成係戰國我一般 雖然鐘意佢個武器所以成日用
Basara三成靚仔但中二

話說戰國我玩到3先岩
Orochi太易玩 唔耐玩
但有啲角色武器係正 如 妲己

不要再說了
我打mario賽車都頭暈入場睇戲嘅話有一兩幕揸車都可以暈
大概係動態視力差
打機打到好似搭車咁...

我一開始玩ps4嘅無雙都有啲嘔心感 可能太立體？
玩耐左就冇事⋯

真三8劇情悶，垃圾唔講了
我完全唔想開放地圖+周圍打獵咁收集素材
我打無雙就係想割草
遲啲仲要出真三8帝王傳
個真三8已經好似玩緊mod咁，仲出帝王傳真係好想屌撚死個producer
雖然佢講明冇開放地圖，都唔係好想知了

關唔關動態視力事呢？ 定係腦process 問題？

咁你入戲院睇3D戲ok?
我好唔鍾意3D 除左呃錢都冇咩意義

岩岩先睇左trailer
啲人唔同曬左樣
後生左20年
濃姬變左清純系
點解要行3d路線

有時睇2D都出事...
睇dr strange 第一幕就已經gg的說...

Basara好耐冇玩
最憎佢啲炸彈兵
好鍾意用大友宗麟

有冇試過驗眼？ （認真，唔係串嘴）

小一去健康院果陣驗果時係正常嘅
不過健康院果d有幾廢大家都知架啦
反正唔影響平時嘅作息就冇理到了最多就係要朋友陪我一齊睇2D電影
之後人老咗係會好d嘅
起碼已經進化到去朋友屋企打海賊無雙時自己可以打到3局架啦

我鐘意用政宗
小次朗政宗

我覺得係腦問題多過眼問題

小十政

記錯名

已閱巴陣間係咪睇刀myu直播?

有冇人有睇 分手的方式？

有啊

個ex都好慘

都係嘅 個受唔見左咁耐
咩都回復返 又突然出現

我覺得佢同現任一齊係因為覺得自己強左現任
要負責 強過真係鐘意佢
我唔排除係真心鐘意
但一定冇愛受咁多

@洲洲 甘b
三國無雙出新電話game

動作game?

係
同之前果隻有啲似

大陸GAME

咩呀
之前果隻係韓國營運我記得

我玩話果隻的確似中國game, 而且感覺係照搬原作咁...
依隻係邊個國家營運架？

咩呀
你地講緊咩？
新出果隻好像係光榮自己營運wo

我睇佢官網乍 真三國無雙 霸

唔係呢隻wo
新果隻仲未出 就咁叫真三國無雙
光榮營運

韓國果個係 斬
我玩過一排

咁咪好多隻手機game

咁又唔出奇
個brand夠紅就自然多人出（差在係官方/官方授權/同人定老翻架姐）
刀劍亂舞都出國際服啦

劇透

覺得皇帝可憐又抵死
用錯方式愛人

係
佢會將漢化組唔想放出公海既漫畫都轉做vip
Dear Door都係咁

唔怪得dear door咁耐無更
原來係我睇唔到

仆街 上次儲到20日唔記得左㩒啊
明明日日都有上

唔會儲倒啦，我見佢寫住儲完好似仲要三日簽一次keep住

斬 已經摺左
大陸果隻我直頭唔知佢存左

流沙果套有冇vip更？

不浪漫的你
真係好好睇

無

如果有人願意包起你，條件係...

原來long time red mall係香香到仲有得睇
Vip only

呢個真係無聊到震
咁樣放人上黎公審

學生從來都係靠人養
以前學校喺歐洲由教會開辦 學生犯事甚至只有教會先判得
喺中國 秀才直接受國家津貼 免稅免役 待遇同平民唔同
免費教育係一項社會福利 學生用嘅錢由納稅人得返嚟 自然承擔住合理期望
唔使生產由人類住山窿天光打獵開始係一項特權
唔係任何對像嘅天然責任
義務教育義務兩個字針對嘅係公民 係公民有義務貢獻仔女入學 唔係針對國家 國家有義務畀書細路讀
可惜依家知道呢點人越嚟越少
覺得應份嘅人越嚟越多

戀愛禁區竟然完左

應該有第三季

巴打你讀咩科

似冇
話得外傳

笑左

因為唔係abo
就算有第三季都唔知可以畫咩
咁樣完又唔會太拖
反而覺得幾好

想睇多啲一齊左嘅日常甜蜜生活

早排先好out咁煲完given
有冇啲畫風靚同清水啲嘅動畫推介

星光少年

真？
清水突然唔係好諗到
向陽之聲？

星光少年得綁住全裸KISS, 好清啦

好癲

You are a fucking piece of shit

屌

諗住影女點知影埋自己

仲有家豪
我生命中出現過幾個家豪

啱啱先知黃viu入咗咁多BL劇

韓國果啲唔係好得
Color Rush < 睇到燥

呢套真係好唔掂 睇左陣就冇心機

推《To my star》
正常好多

有咩唔得
劇情定演技

BOTH